（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

我地兩個地方既人都同樣被中共殖民被欺壓被滅族 連同路人我地都唔支持 你叫外國人點支持我地？？？

有無諗過點解人地外國要支持我地先？
香港你地好慘咩？有幾多人被殺先？你地日日照翻工 咁我地點解要理你地先？我唔睇其他地方先？
只要有一日外國人覺得我地其實唔算好慘 咁我地就玩撚完

我地係咪應該要籍呢個遊行集會同全世界講
今日新疆 明日香港

假如今次唔夠多人 作為香港人我都覺得自己唔值得外國支持
因為原來我地香港人都唔覺得新疆人好慘呀！連出黎都唔值得呀！

加泰你唔去我算 新疆一定要去！
如果咁都攪大唔到 我地香港人收皮算啦屌你老母
一定要大攪！推我上熱門！

Tui

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Pishhhh

Pidhhhhh

Pishhhhh

Push

push

呢個一定撐，'一齊反共

東突厥先係正確名稱，我地香港人唔應該承認支那對東突人既侵略

推我上熱門呀屌

東突厥唔夠多人識
文宣唔介意就寫 新疆（正名：東突厥）

tui

支持新疆

力推

Pish

Pishh

Pishhh

Poshhhh

東突（新疆）

Sor

都可以，但正確名稱要多提，多提就多人識

無問題！

搞 擇日Mark schedule

支持維吾爾人

一定支持

Connect Muslim, Connect Uyghur!

係東突厥同埋圖博

推
支持新彊集會

無奈多人識新殭過東突厥呢個名

Poshhhhh

推我上熱門！

如果我地呢次失敗,好多年之後,世人只會知到大灣區呢個地名....
忘記左有"香港"......

Exactly

不戰就集中營見

推到有集會

越黎越靚

pish

東突厥已亡國
應該叫回紇人

拉
推乜啫？點解要將香港同新疆、加泰捆綁埋一齊？現實點說，香港人現時不宜插手國際政治運動。第一，香港人普遍對兩地嘅政治背景唔熟悉，唔係你話要支持就支持，背後嘅國際政治形勢更加要深入了解。第二，目前香港在國際上主要爭取民主自由，論述不涉及港獨，為何要與疆獨、加泰獨立相比。第三，若然所有獨立運動都要支持，是否包括北愛獨立、魁北克獨立、波多黎各獨立？

做出黎咪係囉！問黎做咩！

幫推

屌你老母喇
你將所有地方換左落香港都得喇on9
要人地因為不公義事情去支持你 首先你要識得為不公義發聲 要take都要識give

點解要將XX同香港捆綁埋一齊？現實點說，XX人現時不宜插手國際政治運動。第一，XX人普遍對（中港）兩地嘅政治背景唔熟悉，唔係你話要支持就支持，背後嘅國際政治形勢更加要深入了解。

再推

況且你條撚屌夾硬將其他地方想獨立擺埋落去我地支援新疆人 你一係三毛 一係分化 一係on9

推
支持新疆

當年睇新聞真係以為新疆有恐怖組織
而家諗返十成九俾人抹黑
抹下抹下人哋頂唔順就變咗真武力抗爭

推。天理不容

推，兄弟爬山，我個山頂係推翻共產黨

Exactly
依家中共正正就係做緊同樣既野對香港

我只要民主自由 假如佢地係我地障礙 無可奈何就係要咁

Up

阻我民主自由者，伐之
幫維吾爾族人就係幫自己

長期畀ccp咁壓抑下，最斯文ge人都會想用暴力解決問題。
好後悔當年咁睇東突人

其實搞過不過冇人知

我地要向國際提出呢個心理變化
令國外一般民眾更了解中國抹黑維穩手段

我當年以為係信仰令佢地咁激

西藏而家咩情況？
點解好似比新疆更加少消息？

一味靠屈
中共都屈緊我哋乜鳩嘢恐怖主義苗頭
依家我信維吾爾族人係畀暴政迫害，所以先反抗

開始理解到點解會有越黎越多人咁做

再搞，搞到全世界一齊聲援
香港人有咁嘅能力

推吧！

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

畀多少少時間，早啲做文宣。

東突厥

推呀

或者叫聲援維吾爾人/維吾爾穆斯林，維吾爾呢個名比較多人識

呢個可以支持

Hi啊蛇

可否請教下點整

3點尖咀見

呢個有道理！！！

tui!!

諗緊

PS

關我地撚事我用反加泰point
支那野關大家閪事反正我地唔係支那人

推呀屌

今日新疆 明日香港

支持東突厥獨立

推推推推推

支持

小弟都係用維吾爾族人發生嘅事向老母解釋點解香港人要反抗。
佢聽完都覺得心酸，表示明白。

外國人支持香港，或多或少都係因為見到新彊（東突厥）咁恐怖....

支持新疆！支持西藏！

支持 新疆 一定要大做，絕對支配

新疆真係要支持

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

呢個一定要大攪

今日新疆 明日香港
今日香港 明日世界

一定要撐 , 佢哋被共狗滅緊族

維吾爾族呀

一定要攬，今次唔好再比五毛帶風向啦

支持維吾爾族人

推呀！
支援埋西藏
全球連線反極權

推多個

推推

推新疆 好似彭斯演講暗示咁 將革命輸入中國先可以救到香港

新疆戰線好緊要

今日新疆
今日香港

要支持！！ 必去

toi

呢個去硬

When?

推！

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》

應該